鍾孟宏新戲、金馬獎最佳劇情長片《陽光普照》 今日Netflix上架

岩岩睇完

開心片定咩黎

好heavy 感人

絕對唔係開心片啦
講一個家庭發生既事 劇情 親情片
有D沉重

之前aff睇左 好野來

去年金馬獎最佳劇情長片《陽光普照》口碑載道，雖然暫沒法在戲院觀賞，但即將於Netflix平台面世。影評人葉七城指出，此片貫徹鍾孟宏對男性柔情和義氣的刻畫；登徒則盛讚《陽》對於父子三角的立體呈現，以及編劇對於「愛」的另類詮釋。縱使在電腦螢幕上看《陽》會失卻不少電影感，但論技藝與故事，此片依然是去年華語片佳作。

有溫貞菱倒追嘅話我唔會捨得去自殺

台灣有望成為第二個韓國

啲片好有質感

之前喺影展睇過
結果=私了

金馬獎個晚個樣黑到

近年來台灣大部分電影都叫好不叫座, 質高但票房慘

《陽光普照》台灣票房都仆直

凌晨2點睇完好撚壓抑出唔到戲